屌那星，牙kit煮嘢食冇人講？

L佛條肥鳩假到仆街 係咁話好食

你老婆煮嘢俾你食，你夠膽對住個cam講唔好食？

難食條片點出街啊

又話誠實評測

kit好似老過Alfred咁多。

兩公婆煮飯仔都要比你批鬥

你都幾勁 隔住mon都知佢亂講

講下笑姐 咁都唔得？

好無食 好主觀啫

L佛有個咁嘅老婆真係好幸福

肯拆蟹腳好撚正

真！次次都幫佢拆晒d蟹腳蝦殼

睇佢煮得正正常常 哩兩味都唔係啲咩複雜嘢
唔會難食得去邊

Kit 似4中 a似3尾

鐵板燒麵燒好哂俾佢食

第一次見到佢老婆/女友出樣

呢條仆街YouTuber串撚過馬撚
我朋友有次出街唔小心撞到佢
佢話要say sorry如果唔係就報警！
份人假到仆街又串

ching你係咪冇睇過佢d片

五毛咁夜仲要做嘢真係慘 下次作都作好d啦 如果唔係嘅話冇糧出㗎

咩撚信囉屌
真人真事

得啦得啦
死撚開啦

我覺得佢幾有女人味